天文台食咗屎

究竟點佢先肯紅雨

屯門一滴雨都冇

星期六日/紅日/收左市

知你要返工，所以停一陣雨

屌你老味 今年半個風都無

希望天文台高層 出街俾雷劈死

咩人 暑期期間 會想要紅雨 ?

咪就係返學校補課既中學雞囉

child登不意外

咩人仲會有暑假

咪就係你地child登仔

近期中一O week

有咩人會一回po就會自like
咪你隻挫敗狗囉